琴晚阿古路

琴晚佢係入到一球 但同樣都浪費左好多機會
由60分鐘開始有幾球連波到控唔到

依個post有股神祕力量，我由頭到尾睇咗6次，口都讀埋出嚟，成個post無結論唔知想點，但睇落去好似明白咗d嘢，但明明又無乜嘢...

食完大波妹 腳仔都軟晒 入到1球 仲想點

130蚊餐平民化

樓主唔識波就折埋啦

入左個一球 士氣大增先有之後既事

佢人份工1300蚊餐都唔過份啦

食係細佬道

普通朋友咋。